《魔瞳》一次換眼，讓我變成魔鬼（十一）（你今日拎咗梳未？）

實體書卷一、卷二已經推出！

簡介

太古之初，天上唯一以六天創造大地，安息一天。當時的天使長路斯化，趁機率領天上三份一的天使，反抗天上唯一，可惜最後失敗收場。成王敗寇，這群天使最終被天上唯一以大能制服，折斷翅膀，剝奪「永生」的資格，並貶下凡間，成為魔鬼，以人類的慾望和負情緒為生。

『魔瞳』，就是魔鬼眼睛的意思，而每個魔鬼，身上都必定會有一顆或以上的『魔瞳』。在一般情況下，『魔瞳』的外表和普通眼球沒分別，只有當魔鬼發動異能時，『魔瞳』的眼瞳顏色才會被魔氣刺激，變得赤紅。眼瞳的紅色越是鮮艷，表示那魔鬼體內的魔氣越是精淳。

主角畢永諾，自幼生性孤癖，在十六歲的某天，他突然被一陌生男子強行塞上『魔瞳』，蛻變成魔。後來，他慢慢了解到，自己的命運天生就連繫著天下群魔，以及世界末日的秘密......

紙言

FACEBOOK 專頁

(歡迎追殺...)

終於番到屋企...感謝各位支持啊!!!!!!

今日其實真係好感動，有幾下其實講到想喊，因為聽到大家，真係追咗我文好多年，我都知我係出得慢...但大家仲未放棄我！

多謝邦拿

最愛係你

皮已正 梳已拎

加油呀

咁今日果200字呢?

diuuu我5點先到...

辛苦邦拿

拎左梳了

辛苦邦拿
但我跌左你俾我把梳

不過，車上的紅日旗，此刻已換成太陽神教的八角星標誌。

跟母親說是復工回公司上班後，香川便帶著一袋隨身衣服，心情複雜的上了那輛運輸車。

除了香川，運輸車上早已坐了好幾個人。

看到那些人臉上㥬惶不安的神情，香川不問也知，他們都是被「徵召」到雅盧的人。

其中有一兩個，臉孔看著有點眼熟，似乎也是工程界比較出名的人士。

行駛途中，眾人一直噤若寒蟬，偶有眼神交接，也只是相互苦笑。

今日有文
仲以為下晝派梳今晚會梳添

當聽日既文

運輸車及後接了另外兩人，便一直在公路上高速奔馳。

如此行駛了好一段路，運輸車開始減慢速度，不斷經過一些檢查關卡，偶爾會有幾名身穿軍服，胸口卻繡有八角太陽章的軍人，打開車門檢查。

香川透過片刻空隙，往外偷看，似乎車子已進入某個軍事基地。

「好了，請各位都下車吧。」

運輸車才剛停下，門即便被一名軍人打開。

香川提著背包，跳下運輸車，只覺眼前一片廣闊，自已原來已身處海邊！

佢今日同我講 派左兩把神器 親梳 你知點解架啦

兩篇文

明天待續...

文

好期待每日嘅文，感覺呢排啲文又緊湊返咁

嘩

係文啊

今日有野做去唔到書展搵邦拿兄（
但係託左fd買2本實體書
仲順手推埋佢落呢個深坑

身在日本去唔到書展
搵左朋友幫我買同簽 佢話邦拿好靚仔

邦拿繼續加油

呢次要跳海了

lm

邦拿 點解我個兩本係簽左係書面
唔係介意 好奇下

我係女朋友幫我買 係封面寫住甜甜蜜蜜個個

19號

今日遲左到見唔到邦拿bb

邦拿俾你揀簽邊的

尋日唔記得同邦拿bb影相

琴日支筆d色未乾 hi到成本封面一達達

買多本

好忙...仲未得閒覆大家...

加油

慢慢

呢排睇書重溫住先 等你

忙完好準備下次簽書會啦
我果兩本未簽呀

香川提著背包，跳下運輸車，只覺眼前一片廣闊，原來已身處海邊的一所軍用碼頭。

但見十數艘貨船靠岸停泊，數以百計的軍人，分成不同小隊，不斷將一些建築材料和儀器運上貨船。

遠遠看著軍人們整齊又快速的動作，香川突然有一種看著螞蟻搬家的感覺。

「這些船，都是去雅盧的？」香川向那個軍人問道。

「是。」軍官只冷冷的拋下一句，便轉身領著眾人，往反方向走。

眾人心下奇怪，但只是默默跟隨。

走了一會兒，前方傳來一陣螺旋槳的刮動聲。

香川稍一枱頭，只見不遠處原來是一個廣闊的停機坪。

空地上十多架軍用運輸機不停升降，而香川他們一行人則頂著震耳欲聾的馬達聲和刺眼狂風，登上其一。

後來又有十多名眼神滿是迷茫的人上機，運輸機這才起飛。

運輸機才離開陸地沒多久，隨行的軍官忽向眾人派發面罩，說是雅盧剛由融岩形成，表面仍散發了不少有毒氣體，所以需要面罩過瀘一下。

有別於平常款式，這面罩是一張能覆蓋整塊臉，以至是雙耳的透明塑膠，而過空氣過瀘器，側設在兩腮位置。

香川接過後稍微把玩，只覺面罩設計雖然簡單，細看之下卻能看出當中蘊含極其複雜的手工和頂尖技術。

此時，其中一名軍人突然說道：「現在，請各位先戴上面罩，試一下合不合適。」

眾人面面相覻，最終還是將面罩，蓋在臉上。

才一蓋住臉孔，香川只覺那面罩突然自動收緊，恰好貼伏在自已的臉蛋上。

他嘗試放手，面罩竟就此吸住，並沒掉下；稍微呼吸一下，空氣也似乎比剛才吸到的，來得清新。

正當香川在暗中驚嘆之際，他只覺眼前一花，一個男孩的頭像，竟忽然顯示在面罩之上！

「咯咯咯，感謝各位接受我的邀請，前來雅盧一趟。」男孩怪氣一笑，道：「我叫塔洛斯。」

明天續待..

壓線之瞳

係文阿

希臘神話嗰個塔洛斯

終於追到live

邦拿真係出多左好多

個個有書睇就唔追文

very good

諗下好

我好人啲唔追你出文

我追你出書

今次賣書成果應該唔錯啦
快啲出下本
繼續買

千其唔好咁講

運輸機才離開陸地沒多久，隨行的軍官忽向眾人派發面罩，說是雅盧剛由融岩形成，表面仍散發了不少有毒氣體，所以需要面罩過瀘一下。

thanks baby

出過場喇

oh no...

喺囉我都覺...

唉...唔敢問編輯銷量

薜丁格的銷量

不過可以再多啲

自已認領啲留言

會，但去左starbucks 簽咗兩個巴打

我都好出乎意料 好感謝

見唔到有其他人

大學可以包埋碩士博士

我發覺好多巴打都好型...

唔介意，我都明白我係寫得慢，所以出咗書我會加速，同埋希望之後卷數（如有得繼續出）會有一啲全新外傳
希望有一日，會見到巴打你

好多巴打無影...

真心大隻...對胸可以夾死我

真係好有心...希望可以成為傳統

中左幻覺...

下次遙距簽書

JJ安好...好彩

幾有feel

耶～

仲有少量，下次派埋

幫你唔到了...下次再送！

good job!

巴打好幸福，女朋友幾靚，仲要幫你簽！

我封同內都有簽，主要係睇大家想簽邊

影來睇下

讀緊year2畀邦拿話似中三

溫緊書 未溫到佢 梳

宜家啲人生得後生

伊卡洛斯個表哥

眾人的面罩同時出現同一影像，全都因而吃了一驚。

驚詫之餘，香川暗地裡還是忍不住讚嘆：「原來這面罩，還是個透明屏幕。」

透明屏幕並不是甚麼新鮮科技，但能在細小的孤面上顯示影像，那就是很高端的技術了。

「或許你們不清楚為甚麼會被我邀請，不過相信以諸位過人之才，應該意識到同行者都是菁英份子。這次能踏上雅盧的，其實皆是精心挑選出來的頂尖工程師，咯咯咯。」這時，只聽得塔洛斯繼續說道：「對我來說，你們都是太陽神教的重要人物，因為接下來，你們將會參與一個，改寫世界的計劃。」

塔洛斯說得隆重，不過機上眾人並未因而感到鼓舞。

「唉……搞甚麼鬼……我可以不參加嗎？」此時，一名身形瘦削的中年學者忽自言自語。

「當然可以！」畫面中的塔洛斯忽然笑著應道：「如果你們來到雅盧，覺得真沒興趣參與這個項目，可以隨時回到日本。咯咯咯。」

「原來請面罩還是個實時通訊器。」香川和其他人一樣吃驚，神情亦頓時變得更為謹慎。

今晚無文⁈

睇嚟邦拿都幾小氣，唔讚得

呢幾日都要入動漫節...更新真係講唔埋...希望有...

請加速

有冇得黎r個簽名

加緊

有得諗

重睇先 唔多記得啲人

買咩新驚

做野 有時間都寫文喇係咪先

啱呀 打機呢啲咁傷神嘅活動唔啱你

留番啲精神寫文

終於買左實體書
btw幾時先出到第100章實體書?

多謝邦拿
失而復得了

我諗都要卷十

多謝支持唷

嘻 surprise!

可唔可以話我知點解 佢點都唔肯講

你問番當時人會好啲...

好吧

追左成42年之後無追
個故完左未？

又梳？

急咩 壓線之瞳都未開

應該有50%

咪講咗入動漫節

動漫節你會係咩位 可以黎狙擊你

梳

之前唔係話4份之3咩？

「咯咯咯，我知道你們對我或太陽神教抱有懷疑。不過，請相信我們，太陽神教和那兩個一直在幕後操縱世界、不斷製造一個又一個謊言去統治人類的組織不同。」塔洛斯收起笑容，認真地道：「太陽神教，是屬於人類的。」

塔洛斯說得誠懇，眾人雖不致完全相信，但眼神顯然有所軟化。

「你說，太陽神教屬於人類。不過，你自已呢？」就在此時，其中一人忽然問道：「塔洛斯，這名字和希臘神話中，代達羅斯所殺的外甥一樣。若果你就是故事中的主角，那麼，你真是人類嗎？」

「傳說中，那個被推下山涯的小孩，的確是我。當日，我舅舅代達羅斯因為妒才，生怕我的成就會超越他兒子伊卡諾斯，所以使計誘我到山邊，將懵然不知的我，推下山去，咯咯咯。」塔羅斯聞言微微一笑，道：「那一推，幾乎殺死了天真的我，幸好寧錄大人原來一直暗中留意著我，在我奄奄一息之際，賜我一顆魔瞳，讓我得以保住性命。」

說到此時，塔洛斯忽然用左手掩住自已左眼。

眾人只見他手背上，竟長有一顆瞳色赤紅如血的眼睛！

我唔會咁傻豬講自已位置比你聽

42年後就變番50%...

快D出多幾本書
唔想再用手機溫書

真係有 比啲鼓勵

好想快d有一套係屋企，好有滿足感

入住場都擠時間寫啊

完都未完
點會有一套

追撚左10年 請問而家去到幾多%?
睇怕都要重新睇

原來上面講左 唔好意思

最衰星期日黎唔到 好彩星期2定3已經簽左

點解又要將隻魔瞳放入手
雖然佢應該唔洗出嚟打，但唔出嚟戰場要隻魔瞳又無用，出咗嚟又可以直接斬咗隻手

06收埋左幾多魔瞳

今鋪真係要靠阿孫燒比我

其實放後腦最屈機 可以望到後面

可唔可以出多啲，被分手
雖然好似冇乜關係

你笑咩！快d出齊一套

完左動漫出多啲

希望可以

唔放魔瞳點長生

放手有好有唔好
好處容易啲出奇不易，同靈活性高啲

！

見到個故都好幾年
上星期終於起紙言睇
點知有排都未完
Btw新讀者留名

推下先

你唔係藍字巴嚟咩

又多一個入坑

邦拿呢幾日係咪入左動漫節影女cosplayer

入左女cosplayer

爆咗幾日po都唔記得返嚟留名

無影... 但後台好多

慘慘豬

梳動漫節比較忙

發燒燒到38.8度..

慘。。。休息下

唞下啦

退燒了...琴日成日訓咗係床，忽冷忽熱，用咗十幾張小林退熱貼

我上次扁桃腺發炎都燒咗成個禮拜 退完燒一瞓覺就再發 印象中有39度

咁驚...我都唔知我奶咩...

有冇其他病徵？

無，淨係發燒，骨痛頭痛

喉嚨冇痛？

無

咁應該好快冇事

比啲痴線追j數讀者落降

天將降大任於你

之前係呢度輸左丁嘛，巴唔可以被分手架咩

無左丁點算巴

轉番紅字喇

可憐下被分手既人
就係因為比你切左！比女女拋棄

係咪被人閹咗 傷口發炎搞到發燒

梳...

尚健在

咁有精神mon post

都要同大家交流下既

我知我咁問好蠢 但
今年完到嗎？

你真係好蠢....

「咯咯咯，我想到了現在，你們都應該知道這顆紅色的眼睛代表甚麼吧？生理結構上，我的確應歸納成魔鬼。」塔洛斯一邊說話，手背上的魔瞳，一眨一眨的，極其靈動的瞪視眾人，「不過，活了數千年，我的人性並沒有消失。對你們若非真心，我也不用說這麼多話。」

眾人聞言面面相覻，一時沒有再作聲。

「我舅舅因忌才而狠下殺手，我至今仍懷恨在心。不過那件事亦讓我認識到，妒忌是一件多愚蠢的事。若舅舅待我以誠，我定必對他死心塌地，滿腦靈思，亦會悉數獻出。我亦明白到，人外有人，乃永恆不變的道理，所以對有能者，我是特別尊重。咯咯咯。」塔洛斯笑了笑，道：「這次雅盧一行，我是誠心希望你們能加入太陽神教，協助我們，完成創舉。」

「甚麼創舉？」香川聽到這兒，忍不住問道。

「當你們來到雅盧，我便會將整個計劃，親口和盤托出。」塔洛斯微微一笑，道：「現在，就請你們先休息一下吧。待會兒見，咯咯咯！」

語畢，塔洛斯的影像消失在眾人的面罩中。

整個機艙，再次回復死寂，只剩下一頭霧水的眾人及不斷的螺旋槳刮動聲。

沉默半晌，坐在香川身旁的女生忽然朝他問道：「你覺得，這塔洛斯的話，信得過嗎？」女生樣子清秀，留著一頭爽朗短髮，臉上不施脂粉，卻頗有英氣。

病住update...明天待續...

辛苦曬

你就念在呢到個個追隨你既日子

辛苦哂。。祝早日康復

依家先得閒上水 邦拿保重

邦拿快啲好返

邦拿快啲休息多啲

邦拿

邦拿快啲休息
停幾日都Ok

大家有心，我會保住條命到結局

已經加咗速喇

睇得出既

快D好番啦
我地好期待完故

你有本事保住自己條命到結局，我無啊

咪就係

一人派粒魔瞳先叫我地等啦

咁易有咩

Take care 樓主

(可以射波休息，但post 都係要出 )

原來要梳

聽日有

問06，應該仲有d 剩

佢睬你都有味

三年冇追發現都係多得嗰幾章

終於買左 快d好返繼續出文

有咁少咩

多謝支持

有一二三四完咁囉

「我向來是個陰謀論者，就算是自已親人，說的話多麼誠懇，我也不會完全相信。」香川聳聳肩說道。

「可是，宙斯、瑪利亞等也是太陽神教的人呢！應該多少有些可信性吧？」那女生皺眉說道。

「嘿，人也不能盡信，換成是神話人物，難道就會變得特別有誠信嗎？」香川頓了一頓，道：「不過，太陽神教，確實是現在唯一可信之道。」

他說著，手輕輕放在胸前，手指微伸，虛指自已頸上的「光蟲」。

「說得也是，這也是我會搭上這航機的原因。」女子見狀，立時晃然，話題一轉，自我介紹道：「我叫蒼井光希，是東之宇宙機構的工程人員。」

「香川圭佑，『東風重工』的項目主任。」香川和女子輕輕握手一下。

東之宇宙機構正是早些年，日本發射的月球衛星「輝夜姬」的主製造商，香川自然聽過。

「原來是來自『東風重工』，看你年紀不大，想不到已是項目主任，很厲害呢！」蒼井光希單手掩嘴，略顯詫異，接著又疑惑道：「究竟太陽神教在搞甚麼？召來這麼多航天工程的人。」

「嘿，說不定是想去一趟太陽。」香川打趣說道，「按他們教義，真正的神，就在那兒吧？」

「若真如此，那塔洛斯也太看得起我們吧？」蒼井側頭無奈地道：「我們連月球也不曾踏足過呢！」

「以太陽神教的能力，我猜雅盧上，應該有來自世界各地的工程師。」香川沉聲說道：「不過，如此勞師動眾，召集一眾頂尖份子，恐怕就算不是探索太陽，其『創舉』的難度亦相去不遠。」

蒼井光希點頭表示認同，又問道：「那麼你會留在雅盧嗎？」

「嗯，雖然塔洛斯的『創舉』聽起來是很吸引，不過，家母年紀老邁，近年患上了腦退化症，可以的話我還是希望回去照顧她。」香川微笑答道。

香川所言非虛，不過他心底下其實還有一個擔憂，那就是殲魔協會和撒旦教。

他認為，兩教如果真的在人類社會潛伏和控制這許多年，不會如此輕易被完全根滅。

兩股紮根在地球數千年的殘餘勢力，必定會伺機反撲。

太陽神教如此張揚地向世人告知雅盧所在，那就是變相將雅盧變成一個箭靶。

香川知道，他能想到的，塔洛斯應該早計算在內。

所以，雅盧要麼有重兵駐守，以逸待勞，隨時迎戰；要麼就是整個雅盧歸根究底只是一個榥子，目的就是引來所有僅餘的反抗勢力。

但無論是哪一個目的，雅盧對機上的一眾凡人，皆是一處凶險之地。

不過，他不覺得，塔洛斯真能讓他們選擇留下與否。

香川自然不能將這憂慮宣之於口，所以便問道：「對了，那蒼井小姐會否留下呢？」

蒼井光希張口欲答之際，忽然神色一變，指住香川身後，驚呼一聲！

香川急忙轉頭，只見身後窗外，竟有兩名少年，頭貼著玻璃窗，瞪眼朝機艙內探視！

明天待續

文啊

蒼井空中驚呼一聲

你地恨到喇

嬌喘一聲

睇完篇文淨係記得蒼井空3隻字

長文

呢排啲文好長

蒼井空中出聲

精唔精神先

唔可以咁架你地

新會員名

好有畫面
金毛香川真司同蒼井空對話

真空激情對話

邦拿出多幾多本書先可以出晒啲文

我諗十幾本

今晚有文？

可唔可以加速出書 兩本睇完唔夠喉 有書仔揸上手個感覺同睇網上版差好遠

兩名少年秀氣十足，樣子完全相同，似乎是一對雙胞胎，只是其中一人有著小麥膚色，雙目瞳色澄藍，另一人皮膚白晳，眼瞳則呈淡褐色。

運輸機此刻正在萬丈高空上，高速飛行，那兩名不知從何冒出的少年，其天真無邪的臉，卻一直穩穩貼伏在窗子上。

兩雙眼睛，不住朝機內眾人打量，看得眾人心裡發毛。

就在眾人大感不安之際，其中一名軍人突然按住耳機，像是收到某個指令，然後朝眾人喊話：「安全帶都繫好！抓緊扶手！我們要打開機門！」

實體書就是爽！

要睇銷量呢

得咁短，無喇？

有文出應該感恩

睇左2個星期終於追完
好撚正出快D

你會後悔追得咁快

兩星期，係咪好愉快？

係紙言睇 睇得好過癮
跟住去依個post㩒追故mode
好似唔係個回事

有閒錢記得買書～

一定一定 遲下出去買
好書要支持

又多一位坑友 準備定結婚生仔啦

返香港實買

拎條j黎先

停睇左半年，究竟我以家開始睇返要幾耐時間⋯⋯

龜仔

龜兄 別來無恙嘛

龜仔回來了

why

眾人大惑不解，但聽得機門要開，連忙緊張地檢查身上的裝置，然後抓住身邊的堅固物。

「甚麼東西啊？」香川一邊戴穩面罩，一邊小聲抱怨。

「他們應該要讓那對孩子上機。」蒼井光希回復鎮定，十指牢抓身上安全帶。

沒有等所有人預備好，最靠近機尾的軍人便即按下按鈕。

機尾大門緩緩下放，才開了一條小縫，機艙氣壓急轉，艙內氣流亂刮，整座運輸機立時劇烈震晃起來！

大門才打開一半，忽然有兩道人影從外頭竄進機艙之內，軍人見狀，便立馬將機門關回。

碰。

機艙重新密封，震盪這才緩緩停止。

驚魂稍定，眾人終於看得清楚，閃進機內的兩道身影，正是先前在窗外窺探的那兩名少年 。

不過，機內所有人此劇無不驚訝得張大了口，只因那兩名少年身體結構奇特，上半身是精壯的赤裸人形，腰部以下，卻是肌肉橫生的馬匹軀體，竟是一對半人馬！

睇到第十個post，休息下先
Bonna bb無令我失望

I’m back

近來幾好，
不過轉左新工作，壓力好大。

掛唔掛住我先

好高興大家仲記得小弟

好掛住

出盡奶力架喇

好耐冇見
之前記得你成日病 而家仲有冇事

可惜我黎唔到書展支持你

因為工作關係，唔敢病了

係間唔中有d肚痾

咁我以後會多d上水啦

最緊要平安，總會見！

我唔想魔瞳完

你講野小心d

倒米呀𡃁仔？！

龜仔我求吓你唔好亂講野

留名

龜仔嘅心聲我聽到了

咁你有無聽到大多數人嘅心聲吖

Bonna B.B.lm e

前排唔係香港，錯過左問邦拿拎梳機會

彼男兄

龜兄

最近有無去睇護士姐姐 身體有無好D?

見完護士姐姐就痴q左亂up27

總有機會

拎梳之前

文呢

無呀，身體好好多了

梳。。

兩名人馬的馬背上，皆有一雙白色羽翼，貼伏收起，看到那如雪的羽翼，眾人立時醒悟，兩名少年皆是天使！

這一對樣子秀氣的人馬少年，一臉笑意的掃視機艙內眾人，口中吐著奇特的語言。

機上眾人能近距離看到天使，大多一臉驚嘆，神色興奮之極，唯獨是香川始終對這些天使，懷有戒心，只是勉強擠出笑容。

不過，這一笑，卻引起了人馬的注意。

兩名人馬忽然一同別過頭來，看著香川，笑臉依然，卻同時發出一股令人不寒而悚的氣勢。

突然之間，香川有一種被兩隻無形之手，捏住咽喉的感覺。

兩名少年齊聲說著同一句話，可是香川完全聽不懂話中意思，只能硬著頭皮強顏歡笑。

此時，眾人戴住的面罩，忽然響起一道冰冷的合成聲音：「啟動翻譯功能。」

半晌過後，面罩裡頭傳來兩道聲音，卻是人工智能將兩名人馬的話，自動翻譯成日語！

「你的名字是甚麼？」

香川的面罩內，傳來兩道合成男聲。男聲聽起來有點成熟，和眼前的少年模樣，不太相襯。

「我叫，香川圭佑。」香川強自鎮定地自我介紹。語畢，香川的面罩自動播放了一段音節。

聽起來，似乎是將香川說的日語，翻譯成那奇怪語語。

「香川，圭佑。」小麥色皮膚，下半身是深棕色馬匹軀體的少年天使，笑著問道：「你看到我們，好像不太開心呢？」

另一名不論是上身人形還是下身馬身也是膚色毛色如雪的天使，亦點頭笑問：「對呢，好像真的不太開心呢！」

面對二人質問，香川正想強笑推搪之際，他忽然覺得眼前一黑，原來是兩名人馬，瞬間閃到他面前！

「凡人，想清楚才好回答。」二人齊聲笑道，身上壓人氣勢，越加凌厲。

有文wor

鬼馬喇你

要死了

無人賭J...吐！

「凡人，想清楚才好賭J。」

係咪入得太深 搞到你作嘔啊

代價太高了，要留後睇結局

未生仔唔敢賭

先梳後出文再話冇人賭J 邦拿好有心計

喂 到底幾時完呀 好辛苦呀

上年又話差唔多埋尾

儲咗幾個月 眨下眼就睇完

2014 已經咁講

太天真了 咁都信

next year is our year

每年都咁講架啦

梳...今晚有野做

唔緊要啦 做野緊要

香川知道，下一句話，將會決定自己生死，想了一想，便顫著聲音，道：「我……的確沒有高興起來……」

「為甚麼？」二人同聲笑問。

「因為……沒甚麼值得高興……」香川硬著頭皮，道出心中所想，「雖然，你們是從天而來，是我們認知中的天使……不過，我們全然不知你們來地球的目的……所以難以斷定，你們到底是敵是友……」

「既然你不高興，為甚麼要對我們笑呢？」兩名天使聞言，沒有憤怒，臉上笑意依然，「笑，不該是開心時才會展現嗎？」

「因為，我怕我不笑，你們會不高興……」香川心跳加劇，聲音越來越輕，「萬一……你們真不高興，便會有可能因怒出手，奪我性命……」

說到最後，香川的聲音已幾不可聞，可是面罩仍然盡責地將他的話翻譯，然後朗聲播放。

有人要屌我個閪，我又無閪可屌...唯有出文

長知識了 原來咁樣催文最有效

成村人排隊屌你個閪

恐怕邦拿將會被屌到無閪變有閪

邊位巴打咁勁 定喺出版商

受硬唔受軟

派帽畀邦拿

呢位一定係新坑友

梳左仲以為冇文添

大家溫柔啲好無

係咪代表粗暴啲會有文睇

作病...

又嚟？

多d休息
冇事先出文啦

小心身體，休息下啦

病..

屌完就病 邊種病

近排好似成日病 係咪太操勞

比我地屌得太多

大家要溫柔啲屌

休息下啦

邦拿一招作病，眾巴打又粗暴唔起
但邦拿都係休息先啦

射波休息下喇
但文都係要照出

照番工 奴隸

身體好就無得見護士姐姐

有無去見邦拿

龜兄自從無左個頭就係咁

梳...今日好忙...聽日...

呢樣真，不過可以令毒撚少d FF

無呀，呢排唔方便外出

上黎見到無文已經成為我多年黎既習慣

已經密咗喇 不過呢幾日又忙又病...

小心身體 留翻條命比我地

要同邦拿訂血契

我無入三個月，一份三文治時間就live左

意料之內

我都唔知點解咁多年無見過靚護士
診所，街症，公營醫院，私家醫院

我近半年訓都唔夠訓，好想見幫拿同佢即場賭J

短左但密左

咁刺激

靚護士呢家野，可遇不可求

我用排我後面咁多位巴打條J晒你冷賭你今日本實體書無結局賣

我遇親都又老又惡

我每次都好溫柔，差在靚唔靚

我上次比爛鐵𠝹親，去聯合洗傷口，佢用膠鉗夾棉花幫我洗...

結果佢個鉗一野插左落我傷口度

我大叫出來

佢先由閪口閪口面變成歉意同溫柔D

其實當你病得夠嚴重，同時出現一個比較溫柔既護士，個護士就會突然變成女神。可能到最後識左之後，後來好返流會覺得自己當時點解覺得件豬扒靚，但當時因為太痛苦所以有溫柔後生女人出現已經會覺得好靚

利申試過

說到最後，香川的聲音已幾不可聞，可是面罩仍然盡責地將他的話翻譯，然後朗聲播放。

兩名天使聽到香川的話，渾身殺氣忽地消失，然後相顧放聲大笑。

「香川圭佑，感謝你的誠實啊！」小麥膚色的天使笑罷，以較常人長的舌頭，舐了舐香川的面罩，態度霎時變得親暱，「你知道嗎？我幾乎要殺死你呢！」

「香川圭佑，你知道嗎？我哥哥幾乎真要殺死你呢！」膚色雪白的天使亦舐了香川的面罩一下，「幸好我跟他打賭，你會說真話，他才沒出手呢？」

香川透過沾滿唾液的面罩，看著兩名態度突變、臂部馬尾不斷搖晃的少年，一時呆在當場。

兩名天使沒再理會香川，只後退數步，然後掃視了眾人一眼，自我介紹。

「我的名字是『晝』，這位是我的哥哥，『夜』。」雪白少年微笑說道，接著小麥膚色的天使便點了點頭，道：「我的名字是『夜』，他是我弟弟，『晝』。」

聽到二人的話，眾人呆了一呆，只懂點頭。

看到眾人反應缺缺，『夜』忽然皺眉說道：「怎麼還不跟我們說你們的名字？」

看到『夜』皺起眉頭，機上眾人立時緊張起來，當聽到翻譯出來的句子後，便即緊張地一個接一個的自我介紹，連那些軍人亦一同自報姓名。

輪到蒼井光希的說出自己名字時，一直微笑聆聽的『晝』，突然瞪著她胸口半晌，接著身影一閃，竟將整塊臉貼住蒼井光希的左胸脯！

蒼井光希沒料到『晝』會有此舉動，臉蛋立時變得霏紅，卻又不敢反抗。

此時，只聽得『晝』認真問道：「你的心臟，怎麼有點與別不同？」

「我……我有先天性心臟病，所以……所以心臟安裝了一個心律調節器。」蒼井光希紅著臉應道。

「原來如此。」『晝』聞言，便將頭移走。

看到蒼井光希受驚的樣子，香川不敢出言安慰，只好伸手拖住她，輕輕揑了一把。

蒼井光希驚魂稍定，朝他報以一個微笑。

「 名字，是一件很重要的事。」『夜』一臉無邪地笑道，「你們的名字，我兄弟倆都記得了。」

「我兄弟倆都記得了。」『晝』重覆了一遍，才續道：「我們實在離開凡間太久，你們人類現在的名字，都變得很複雜。」

「不單名字變得複雜，連部落結構，都變得令人難以理解。」『夜』笑道：「我和『晝』上來之前，剛好經過一個地方。嗯，你們現在好似是稱呼那為『國家』吧？」

星期一待續...

離開凡間太耐
姐係天上有另一個空間定只係外太空？？

離開太耐又識寧錄，姐係第二次大戰炸寧錄巴別塔果陣有佢份？

普羅米修斯好唔好睇

好好睇 淨係J android都夠

賭乜都得，13-08-2018 00:00無文
我聽日考試 需要早d休息，明晚見

「對，是國家。」『晝』把話接上，「那國家的人，外表相近，語言的音節亦相類似，不過整個國家，卻被一條橫線分隔。兩邊人民，生活截然不同。」

眾人聞言，立時便知兩名天使談的是南北韓。

「我們飛到橫線以下、有許多高大建築的地方時，人們看到我兄弟倆，通通拿起一個方型裝置，瞄準我們，狀甚興奮；但當我們飛到橫線以上，那個看起來比較簡陋的地方時，那兒的人，卻憤怒的拿起石頭，不斷朝我們擲來。」

「我和『夜』覺得很奇怪，於是便在兩地各抓了一個人，關在一個石洞裡，想要理解一下。」『晝』繼續說道，「我在橫線以上，抓了個小孩，『夜』則在橫線以下，抓了個女人。」

「為了表達善意，我們各自割下一些自己的肉，給他們當作食物。當看到我們的肉，那小孩如獲至寶，立時狼呑虎嚥的吃下，看著我倆的眼神敵意全消，唯有高興；至於那女人卻一臉驚恐，只懂尖叫。」

考試too

係文呀

只想龜仔身體健康

我愛邦拿

我都想邦拿同魔瞳可以伴我到老

「他們沒有你們現在戴住的東西，所以難以直接溝通。我們嘗試和他們交流，可是那個女人對我倆萬分懼怕，一直縮在石洞角落，不敢和我倆接觸。相反，那個小孩卻無所畏懼，雖然說得不是相同語言，我們三個指手劃腳，卻能大概交流來。」『晝』憶述當時情況，臉上笑意盈盈，「費了一些時間，我們大致能明白那小孩先前的敵意。」

「原來，小孩的領袖跟他們說，凡是在天上飛行的，也是敵對國家派來的監視者。因此，當我倆出現時，所有人都充滿敵意。不過，我們的肉，令自出生便一直捱餓的他，有一頓難得的飽餐，小孩因此便對我兄弟倆，放下敵意。」『夜』笑著說道。

「雖然語言不通，不過我們三個還是『聊』了很多。每次他示意肚餓，我們便會切下自己的肉，給他充飢。一直聊了整整兩天，我們覺得談得夠了，便放他離開。」說到這兒，『晝』督了『夜』一眼，「就是因為看到我倆對那小孩不錯，又讓他離開，一直不敢和我們交流的女人，此時終於肯吃我們割下的肉。」

「還露出一個純真的笑容。嘿，愚蠢的凡人。」『夜』冷冷笑了一聲，便不再說話。

「嗯，就是因為這個笑容，『夜』轉身便將那女人的臉踢個粉碎。」『晝』搖頭無奈道：「不過，這也難怪『夜』，因為那個笑，實在太假了。」

「虛偽，是罪。」『夜』冷冷地道，眼神掃視了機艙眾人一眼，「過了這些時日，現在的凡人，全都變得脆弱不堪。沒了你們先祖的強大，沒了那些技能，唯獨虛偽，依舊流傳。」

聖經創世紀有提過呢兩個天使
一開始就有
應該勁野窩

有咩？邊章

我覺得佢地好pure 好true 喎

天使嘅道德觀太古老先顯得變態姐
好似係

其實上古神話啲道德觀....

羅得因為怕住在瑣珥、就同他兩個女兒從瑣珥上去住在山裏．他和兩個女兒住在一個洞裏。

這樣、羅得的兩個女兒、都從他父親懷了孕。

此時，『夜』亦向香川瞥了一眼，雖臉上掛著爛漫笑容，卻教香川打從心底感到冰寒。

他這時才真正理解到，剛才自己和死亡，是多麼的近。

「我們明白，你們眼下的群體結構已變。說謊、偽裝，可能會換到一些好處，有利生存。不過，面對我們，唯一會帶來的，就是終結。」『晝』笑著解釋，又轉看向香川，「所以，你明白，你剛才的真誠，有多重要嗎？」

忙...up 少少

好

better than nth

好多文

好串...

梳我兩日冇睇

有文

咁得閒玩四海兄弟

玩咗兩下啫 （屌有人肉監視...)

啱啱望到

Mafia?

係...見ps plus free

去咗跑步 今晚梳一梳

跑完步寫

腳軟...要訓了

手硬就可以 請繼續

我之前買左，玩到後面有d悶

考完又考，考完又考⋯⋯

考咩

留名 支持
一直都有追開
終於開到帳
出文啦 梳

濕鳩筆試

祝福你

今晚有冇

唔見咗電話。。。啱啱先番到屋企。。。

唔好梳

翻到屋企就好了
。
。
。
。
。
快啲開始打文啦

當香川仍感心有餘悸之際，他身旁的蒼井光希忽然問道：「可是，你們怎知道，我們的笑容不是真心？我們的話不是真話？」

「因為我們能嗅得出，你們所散發的情緒。」『晝』笑著說道：「眼下的凡人，變得複雜，但散發出來的氣息仍是最原始的。你們說謊時，心跳會不其然的增加；你們勉強笑時，眼神總會有些空洞。」

「真的？連情緒也能嗅到？」蒼井光希掩著口，詫異的道。

「你不相信？」『夜』看著蒼井光希，興奮地笑道：「來，試我一下！」

蒼井光希連忙搖頭揮手，道：「不……不行，我還不想死。」

「哈哈，你現在倒學會誠實了。」『夜』笑了笑，道：「來，我們玩一個小遊戲，你們每個人也可以說一些關於自已的話，真的假的也行，因為我兄弟倆皆會知當中虛實。若真的撒謊，我們保證不會下殺手，只會戳破你們的謊言。」

「真的？」蒼井光希一雙妙目瞪得老大，「但若你們悉破不了我們當中的謊言呢？」

「成功撒謊而又能瞞過我兄弟二人者，我可以回答他一個問題。」『夜』自信笑道。

「至於我，則會替其辦一件事！」『晝』把話接上，不待眾人反應，他便即指了其中一名工程人員，饒有趣味地笑道：「由你開始！」

無咗電話，個心好痛。。。

出文可以麻木下

呵返

邦拿bb 錫返

裡面有咩內容先

講到咁 實喺有一個人可以呃到兩隻天使

應該就係蒼井光希，佢個心臟。。。

利申，純9up

閃卡！

點解會咁唔小心架

想執！

那個被指的工程師呆了一呆，思考半晌，才戰戰競競的道：「我曾經喜歡過一個女生，不過我一直不敢表白。直到現在，我結婚了，但心裡頭，最愛的還是那個笑容溫婉的女孩。」

『晝』和『夜』聽完翻譯以後，想也沒想，便即齊聲說道：「這是真話。」

那工程師聞言，舒了一口氣，臉上同時露一出一個唏噓卻又有點溫暖的笑容。

不知是因為保住了命而笑，還是心底想法被證實而一時感觸。

機上的人，一個接著一個的說了些話，再由兩名天使定奪真險。

不過，或許是怕兩名人馬會突然發怒，無一人敢以謊話挑戰。

繞了一圈，『晝』的手指，終於指向蒼井光希。

冇待續係咪仲有

今日無

蒼井一定講大話仲要呃到兩條友

蒼井答： 你們不會殺我。

晝夜二人發現，殺又死，唔殺又死。
殺的話，預言變謊言，唔殺得。
唔殺的話，預言變真話，唔殺得。

要成功呃到佢地先得 姐係直接答唔會殺都係晝夜估中

通常E D過場人物都死無全屍

司徒真好慘

聽日考試，有冇文安撫下我？

龜兄聽日考試，不如整篇長嘅定下驚？

冇入來一個星期 5分鐘就追晒post

梳...真係好忙...聽日！

新讀者留名

入坑了

節哀順便

蒼井光希想了一想，說道：「上帝，已死。」

聽到蒼井光希的話，機上眾人多數一陣愕然，又有數位可能是基督教徒的，聞言忍不住朝蒼井光希怒目相向。

『晝』與『夜』聽罷翻譯起的話，亦先是一呆，半晌才齊聲發笑。

坐在蒼井光希身旁的香川，見狀不禁替這名剛新識的女子擔憂。

至於蒼井光希，似乎沒有感到絲毫不安，只是一臉好整以暇地看著兩名捧腹大笑的人馬天使。

好不容易，兩名少年終於按下笑聲。

「蒼井光希是吧？你令我們重新認識人類了。」『晝』笑著說道。

蒼井光希不明所以，一時沒有接話，此時只聽得『夜』把話接上：「你這一句話，我們判定不了真偽，因為，我們自創世以後，都沒見過天上唯一。」

此話一出，機上眾人，頓覺詫異萬分！

嘩，秒左！

又話第一次天使大戰上帝打到撒旦重傷

創世呢段period 包含第一次天戰

歡迎加入大坑居民協會

成個禮拜冇入黎，好多文丫

姐係第一次大戰後無人見過上帝

可能真係死左
或者重傷？

居文還是難民貼切

我又來許願

我十月份求婚成功及不被女朋友發現求婚計劃成功先定魔瞳有結局先

許願成功案例
1.Van仔牌
2.O仔潛水牌
3.電單車牌

輸咗條J做公公先

個成功列表會越黎越長

樓主係咪都有睇the preacher

祝你成功

無，劇？

「創世以後？」蒼井光希的俏臉，露出驚訝之色，「你們不是和衪一直在天國嗎？」

「我們的確一直待在『天國』，不過，那地方的一切一切，都和凡間有所不同。而且，第一次天使大戰時，天上唯一耗力太多，將一眾叛徒折翼以後，我們便再沒見過衪。」『夜』說道，「不過，我們相信，衪仍然存在。」

「相信？」蒼井光希奇道：「為甚麼你們會有此感覺？」

「因為在天國裡，我們仍感受到衪的溫暖。」『晝』說著，眼神中滿是敬意，「不過，這些你們人類不會明白。」

天國係個點既地方

又壓線

同凡間唔同既地方

發明金莎既地方

又梳
真係漫長的晝夜

今晚一定有！

劉明

屌

相信又會壓線

等埋呢8分鐘先訓

此時，忽然有一名樣子溫文，戴著眼鏡的男工程師舉起手，說道：「我……我明白。因為我感受過上帝的大能！」

「啊？」兩名人馬聞言，同時轉頭，好奇地看著那工程師，「如何感受？」

「我成長在鄉郊地區，雖然成績不錯，但因為家裡收入不多，所以當我考上東京的大學時，便得隻身到大城市當個工讀生。有一次，強風雪吹襲東京，因為熬夜冒寒的通宵工作，我最終病倒。那夜，我渾身燙滾如熱炭，四肢完全乏力，連床也下不了，又因為沒有閒錢，家裡連一般特效藥也沒有。在嚴寒和病痛不斷攻擊下，我幾乎便要病死在床上，只能默默祈求上天讓我能熬過去。就在我腦子幾乎要燒壞時，迷糊中我看到一道光。那道光包圍了我，又彷彿有一股暖流，走遍我全身。後來，我因為太累昏倒過去，再醒來已是兩天以後。昏迷了整整兩天，沒有任何藥和食水，我卻奇蹟地痊癒！」工程師憶述當時情況，同時從衣領中，拉出一條十字架項鍊，「我本來是一名不甚虔誠的基督徒，但那次經歴，那道光，讓我知道上帝是真正存在！」

說罷，他吻了十字架一下，喊了一句「哈利路亞」。

『晝』和『夜』耐心地聆聽那些冰冷的翻譯字句，臉上保持純真的微笑。

總算等到

待翻譯器再次靜下來時，『夜』笑著問道：「你認識的上帝，好像很厲害。」

「對，上帝是全知全能，而且會保護信奉衪的兒女。」工程師認真說道。

「那麼，你的上帝，為甚麼不保護你呢？」『晝』笑問。

「嗯？」工程師皺眉奇道：「上帝當然有保護我，不然那時候我怎麼會從病中痊癒呢？」

「我們說的，不是那時。」『夜』笑道，露出晈白的牙齒。

「我們說的，是現在。」『晝』笑道，露出同樣晈白的牙齒。

當翻譯器將兩者的話都傳譯好時，那工程師帶著疑惑的頭顱，忽然出現在『夜』的手上！

文呀

今日好多文

屌又話錯左唔殺人

一手扭斷耶撚個頭

之前講過耶教係魔鬼同06作出黎，所以啲正版天使好燥

魔鬼作
06想作，但個版本唔同的

凡人之輩

06個版本好似瑪利亞+耶穌+06
撒旦好似係耶穌+虛無聖神同主神
有錯勿插

好多文啊

估唔到起身仲有第二篇

突如其來的血噴泉，將坐在那工程師旁邊的兩個人，濺得滿臉鮮紅。

機上眾人看到那具無頭屍，一時驚訝得只懂張口，卻不懂尖叫。

「你們這些人類，連天上唯一也沒見過一眼，卻一直妄想與衪有所接觸。甚麼光、甚麼暖流，你們聽在耳中，不覺得很好笑嗎？」『夜』看著掌上，那顆死不瞑目的頭顱，笑道：「現在的人類，似乎不懂得分辨現實與幻想。不過，你們現在應該學懂了吧？」

說著，『夜』舔了那顆人頭的臉脥一下，眾人看在眼內，只覺毛骨悚然。

「現在的人類，還真愛將腦中的幻想記下。我看過那本很厚、你們稱作『聖經』的故事書，當中內容如此混亂、前後矛盾，怎麼還會有這麼多人，視作真理？」『晝』淡褐色的大眼掃視眾人，笑道：「最可笑的，是你們族群之間，還會因為故事版本的差異，而互相攻擊屠殺。」

眾人完全不敢接話，全都一臉蒼白的看著兩名樣子純真，卻出手狠辣的天使。

這時，『夜』忽然轉頭，看著蒼井光希說道：「現在，我能分辨力你剛才說的，乃是真話。」

「為甚麼？」蒼井光希聞言一愕，「你們剛才不是說，自創世以後，你們都沒見過衪嗎？」

「我們沒見過的，乃是創造世界的天上唯一。我們不知其生死的，乃是那塑造萬物的衪。」『晝』把話接下，笑道：「而你，根本沒見過衪。你口中的『上帝』，只是你們人類虛構之物。既是虛構，自然一早已死。」

對於二人的解釋，蒼井光希也不敢隨便反駁，只懂點頭表示同意。

把那頭顱放回無頭屍的頸上後，『夜』便朝香川笑道：「好了，只剩下你。」

大佬

屌講成堆廢話
咪又一時發老脾
殺完人違背完承諾就長篇大論
不過當權者永遠可以違背承諾而不受追究

佢地話唔會因為講大話出手，無話唔會因為其他野出手

咪等於當權者
要拉要鎖永遠大把藉口
總之當權者發老脾就大曬

快啲剪左呢兩條契弟對翼落嚟俾倉井做m巾

要對眼就夠

聽日

蒼并可能無需要呢

你咁講姐係佢已經有…

要多一對無所謂
多兩個技能無壞
遲d 被人搶左原本果隻，都未至於無曬

呢排忙到仆街 終於得閒追文

雙瞳齊開係咪會走火入魔
太耐之前睇唔多記得

無話一定要一齊開
多一個後備

寫輪眼collection

莫斯科輪盤式抽籤
決定用邊隻眼

壓線之瞳？

壓線失敗！

hunter 入面個凱特咁先好玩，抽完號碼一定要用

還在震驚中的香川，一時沒有反應過來，也是蒼井光希用手肘撞了他一下，香川這才回過神來。

香川想了想，才小聲說道：「你們天使下凡，目的，是要殺光人類。」

「啊？為甚麼你會有這個想法？」『夜』沒有立時判定此話真假，只是饒有趣味的看著香川笑問。

「因為，我感覺不到你們的善意。」香川冷靜地說道。

梳，有啲忙，少少地up 少少。。

少少都收貨

屌，求其講句，話太陽今日東面升起咪算囉，平平安安無事發生咪得

hea佢可能又嬲

邦拿！我要求我快啲出場

屌，話我宜家急緊屎得未

男朋友幾時出手殺晒D天使

幾個月冇睇 但呢幾粒鐘追得好滿足

一陣條問題問得太hea, 佢地又殺人架喇

過場人物必死定論，香川轉頭就死

可能兩隻人馬都係過場用

結局先喎

唔識飛...

滿足就好了

「因為，我感覺不到你們的善意。」香川冷靜地說道：「你們跟我們說著不同的語言，行事模式、價值觀與我們完全不同。在地球，你們能橫行霸道，動輒殺人，全因為於你們而言，人類跟本就是次一等的存在。或許，這是神允許的階級之分？」

蒼井光希聽到香川的話，忍不住拉了拉他的衣袖，示意他別再說話。

香川卻只是朝她微笑一下，接著卻繼續向兩名天使問道：「你們來地球，是因為資源？還是因為土地？你們久未在人間露面，卻在這時刻聲勢浩大的下凡，是神的命令？還是另受他人之召？」

香川連珠炮發，一下子問了好幾個問題，越問越是冷靜。

他並非不怕兩名天使突然發難，殺了自己，而是看到那被拔頭的工程師後，香川明白到當天使擁有絕對力量時，無論自己說話如何謹慎，項上人頭也沒半點保障可言。

『夜』和『晝』聽著香川被翻譯的話，臉上笑意越來越濃。

「有趣有趣！香川佳佑，你是一名有趣的人類。」聽完以後，『夜』和『晝』同時朝香川笑道：「你那一句話，是……」

文啊!!!!!!!!!!!!!!!

當冰冷的電子合聲音響到半途時，翻譯功能突然停止。

接著，塔洛斯怪裡怪氣的聲音，再次響起。

「咯咯咯，各位，我們快要到達雅盧了。」

肯定講咗06啲計劃

我圓寂都未結局

最後一段 佳佑->圭佑

係呢到停

你自有永有喎施主

改番

頂，咁屌人謂口

吊癮

。

我頂你邦拿！！！

咁樣完

吊癮
賭j今晚冇文

好緊張

梳都無

已消失

頭先最後一分鐘仲想賭有文 好彩理智制止咗我

唉

梳，仲oting

走左未呀而家

橙啊

梳琴日o 到三點... 乾喇

我覺得自己好撚慘，一個故睇咁多年，火影都完撚咗

你個名

唔好咁喇baby

你唔好咁啦，你靚仔有才華我知，但係我想睇多啲啊

靚仔就係大曬，仲搭多個有才華
你認命繼續等啦
我都等緊

好葡萄
我就乜都無⋯⋯

食屎喇你

眾人聞言，連忙往窗外探頭，只見不遠處果然有一大片陸地。

遠遠眺望，那陸地竟已滿是建築物。

由於距離尚遠，眾人看不清楚建築物的實際樣子，但皆看得出建築物都已建設完成。

雅盧上的建築群以八角形分佈，整齊有序地的佔據島上每一個角落，每一區域又有一條大道，向島的中心延伸。

不過，雅盧的正中央，亦即是當初那熔岩最先破海而出處，卻只是一大片平坦的空地，光禿禿的沒有任何建築物。

看到雅盧已有如此規模，眾人心裡立時明白，那段瘋傳的影片，顯然不是一星期前的片段。

雅盧，似乎是天使下凡那段日子，已經形成！

不過，當眾人全都靠近玻璃窗，驚嘆底下的雅盧時，香川雙眼，仍然聚焦在一對人馬天使上。

本來亦在探頭往雅盧瞧的二人，注意到香川的目光，同時轉頭看著他。

「怎麼了？」『夜』笑著問道。

「剛才你們的傳譯被打斷了。」香川說道：「我剛才說的話，是真話還是謊言？」

好長

巴打 加油啊，唔好走數

Bonna bb係唔會走數架！

佢只會「梳」

香川真係好想死

仲要追問人

cls

佢唔問咁我地點會知

屌，成個星期都未知真假話

我地應該抱著呢種精神同邦拿賭J同追文

太天真了

地獄一日，凡間千年。

兩名人馬聞言，再次相顧一笑。

看到二人笑得極其開懷的樣子，香川心下納悶，但一時卻不敢再追問。

「這真是一趟有趣的旅程，對吧？」『夜』轉頭向『晝』笑問。

「對，很有趣。現在的人類真有趣。」『晝』點了點頭，「真想挖開他們的腦袋，看看到底和以前的有否不同。」

『晝』說話同時，瞇著雙眼看回香川，教香川頭皮立時一陣發麻。

這時，兩名天使突然走向機尾，然後伸手，按下機門開關。

氣壓突變，機艙再次猛烈搖晃，氣流亂刮起來。

原本還在眺看雅盧的眾人，立馬坐正，抓緊附近牢固之物，神色緊張。

唯獨香川的目光，仍然放在迴避他問題的『晝』與『夜』身上。

「下凡以來，認識你們是其中一件最有趣的事。」兩名天使站在機尾，狂風刮得他們的秀髮亂揚，「尤其是你，香川圭佑。」

沒等翻譯器完全傳譯，兩名人馬，突然張開馬背上的純白羽翅，接著後退一步，乘風離去！

Peak season 開始 希望有精神力寫

屌 都仲係未知真定假

唔知要等幾多年先會知

都係唔開估

冇殺到佢算唔算係開估左

依家一共出咗幾多字?

我最熟悉既bonna要返黎啦

以為冇文，其實有文
以為會開估，點知唔開估
撚曬我地

挑，玩得又唔答

等到我地真人見到真正人頭馬

冇睇成個月
得幾篇文 好後悔追到live

下個月見

留名追蔬

百幾萬字

一直到著陸下機，上了一輛軍用運輸車，香川仍是一言不發。

他腦中反覆只有『夜』與『晝』看似天真，卻深不可測的笑意。

看到香川一直沉默不語，蒼井光希忍不住用手肘撞了他一下，問道：「香川先生，你沒事吧？」

香川回過神來，微笑應道：「沒甚麼，只是在想著剛才機上的事。」

蒼井光希聞言晃然，又問道：「你覺得，他們算是回答了你的問題？」

「我不知道。」香川無奈笑道：「若果他們的目的真是要清洗人類，為甚麼會花時間和我們交流？但若果這不是事實，他們還欠我一個問題，還要替我辦一件事情啊。」

「你的膽子還真大，還在想著這些。」蒼井光希忍不住皺眉說道：「剛才你追問下去，可知我多替你擔心？」

「反正劫數要來，我不覺得我能逃得掉。」香川搔了搔頭，「那被斷頭的工程師，還不是無辜？」

「這倒也是。」蒼井光希點了點頭，小聲說道，「這些天使，還真是行事乖張。」

仲傾？唔怕螢火蟲？

香川已經冇野驚

有蒼井係隔離，係男人都要大贍啲

今日要梳...ot...

咩叫乖張

唔知今年完唔完到呢

點解米迦勒呢啲大天使仲未出現

「噓。」香川伸出食指，放在嘴前。

蒼井光希立時醒悟，光蟲和面罩應該一直在記錄他們的話，便即噤聲不語，將目光放回車外。

運輸車駛得不算快，教香川和蒼井光希能勉強捕捉到建築物的模樣。

二人只見沿途上的建築物大多只有五六層樓高，表面是光滑如鏡的鋁材，外牆全都是同等大小的八角形，乍眼看去就像一座座巨型鋼鐵蜂巢，那不斷重覆的冷冰的感覺又讓香川想起美國的五角大樓。

香川正想竭力從那些反射著陽光的外牆上，推測建築物的功用時，面罩上的屏幕突然閃過一團光影，卻是塔羅斯的樣貌。

「咯咯咯，歡迎來到雅盧。還有數分鐘，你們便會到達島的中心，而我亦正在那兒等候諸位。我相信，你們此刻心中全都一頭霧水，不知踏上此島，所謂何事。其實，我邀請各位參與的，是一件關於開始與終結的事。」塔洛斯怪笑一下，道：「你們，有聽過『絕地天通』嗎？」

終於肯聽我講，收聲唔亂講

明天真係待續先好講

香川：聽到喇聽到喇

唔通想去天使住嘅地方?!

我想住既地方

俾咪想一炮過將人類同魔鬼一齊送去賣咸鴨蛋

「雅盧」亞圖

好多野做...happy friday 都要Ot

走數之瞳

保重 休息多d

眾人面面相覷，顯然從未聽過，此時卻有其中一名工程師說道：「我聽過，那是古中華的一個傳說。」

「繼續說下去，咯咯咯。」塔洛斯語氣充滿鼓勵。

「古中華傳說，天界與人間是相連的，凡人可以經過崑崙山登上天界，天界神仙亦可以隨便下凡。不過，由於有些天神偶爾會到人間搗亂，所以一名為顓頊的君王，命人將天托高，將地壓下，隔斷天地，使兩界從此不再相連。這故事，就是『絕地天通』」那工程師不徐不疾地說罷，看到眾人臉上驚訝之色，便神色腼腆的道：「呃……我素來喜愛中華文化，所以對他們的神話，稍有涉獵。」

「咯咯咯，解說得不錯，那個神話確是如此。不過，那並非歴史的真相。」塔洛斯怪笑一下

有無人記得巴別塔有咩用？

連接天地等天使可以落黎人間

啲天使宜家咪喺人間囉

等佢地爬塔上返去？

「咯咯咯，解說得不錯，神話確是如此，不過，那並非歴史的真相。」塔洛斯怪笑一下，「自古以來，世上各地都有相類似的神話，內容大相逕庭，都是說著人間與天界的分割。事實上，天地初開時，人間的確有一個連接天界的『通道』。不過，那從來只是一條單向通道，因為但凡天使，皆有羽翼，只需振翅便可下凡，他們唯一需要的乃是天上唯一的命令；相反人類卻需要費盡力氣心思，攀爬這通天道，才能到達天國。不過這通天道，卻在第一次天使大戰後，被天上唯一所斷。自那時起，人間與天界，便不再相連。」

運班人上去做新一代黑奴

真係明天有？

成句重複呃字數

只係未完啫因爲:

賭一條今晚無

只接受All in

一條都唔算all in?

有D人有八爪魚

周身刀無把利

我一條J走天下

只有老坑友才會懂

聽到這兒，忽然有人問道：「那麼……你讓我們來，難道是想讓我們重建通天之道？」

「答對一半。」塔洛斯拍手怪笑一聲後，忽說道：「啊，你們到了。」

塔洛斯一語剛休，運輸車忽然一陣震晃，正好停了下來。

眾人依著軍人的指示，一個接一個的下車。

才腳踏實地，香川便感到地面傳來一股不尋常的熱氣。

「似乎這面罩還真是有過瀘有毒氣體的作用。」香川心下暗忖。

切！！！！！！！！！！！！！！！！！

邦拿bb 今晚食八爪魚刺身做宵夜

感謝你的無私奉獻

為左贏！幾句都出住先

邦拿為左贏幾隻字都可以出

10秒睇完

梳都冇

通宵入場....sor...

繼續梳...

防止你十連

防止佢梳應該獻出你條J

講起都笑左

JJ收割機
比你進化到八爪魚後收割翻你九條

今年係咪真係可以完到 有印象邦拿講過下

年年都咁講

今日有我切！
留名睇出3句

諾仔：「啊！！！！！」

Oting...

咁夜仲ot

又O, 睇住身體呀

今晚比我訓一訓...聽日...

香川四處張望，只見四周一片平坦，方圓數里皆沒有建築物，廣闊的空地各處，只站了一群又一群的人。

看著那些迷茫的表情，香川知道，他們都是被塔洛斯「邀請」至此的工程人員。

就在此時，香川的目光，落在空地正中，一名個子矮小的男孩身上。

男孩身穿一襲白色研究長袍，長袍底下，是同樣雪白的襯衣和長褲。

雖然身上衣服顯然是特別剪裁，男孩穿起來很是貼伏，可是整套嚴肅的衣裝和男孩帶有稚氣的外表始終有點格格不入。

不過，現場太陽教的軍人看到男孩時，皆會恭敬行禮。

看到如此情景，香川自然知道，那男孩就是塔洛斯。

捱太多夜。。。出風難..

小心身體，趁打風休息下

成個月冇追文
D魔鬼溶曬未

十號風 應該夠你休息同出文

「各位，我們終於正式見面了。我就是塔洛斯。」塔洛斯微笑負手而立，緩緩轉頭，掃視空地上的一眾訪客，「各位所站之處，正是雅盧的正中心位置，亦是我們發佈的影片中，陸地最初形成之處，亦將會是一切完結的根基。」

雖然相距甚遠，但塔洛斯一開口，便散發出一股攝人氣勢，讓原本竊竊私語的眾人，一下子安靜下來。

「剛才，你們當中有人問我，我邀請你們來的目的，是否為了建造通天通。這只說對了一半。」塔洛斯仰首，看著無雲的藍天，道：「創世之初，天上唯一以一根名為『靈簫』的神器，貫通天地，讓凡人能有機會登天。不過，天國乃是一個與凡間截然不同的極端之地，等閒凡人根本不可能在那兒存活。為此，天上唯一在天與地之間，建造了一個『中轉站』，一個能讓凡人可以生存的地方。」

「那地方，就是始人誕生之處，是我們所有人類的起點，亦是引發天使大戰的原爆點。」說到這兒，塔洛斯頓了一頓，才笑道：「那個中轉站，就是伊甸！」

瘋狂敏感，好痕。。

靈蕭

Adam 幾時出場

吹蕭

搞咩？食錯野？

阿當夏娃有冇出過場
帶定頭盔先 中間好多劇情都唔太記得

阿當有 (應該冇記錯 )

就喺06同瑪利亞

仲諗到一返到香港有文睇

通完頂...今日收皮...

半年後見

加油加油

成個月都冇咩推進過

驚呼聲此起彼落，或許是因為本身所信奉的宗教關係，現場有些人臉現喜色，有些人卻顯得難以置信。

至於像香川一般的無神論者，則保持冷靜，默默等待塔洛斯的解說。

塔洛斯像是很滿意眾人反應，臉上笑意更盛，又問道：「你們對光之子寧錄，有甚麼認識嗎？」

「他的名字，在聖經中的創世記出現過，當中記載他是挪亞的後代，又曾經建造『巴別塔』，意圖通天……」回答塔洛斯問題的香川，說到這時，忽然靈機一觸，問道：「難道……你召我們來的原因……就是要重建巴別塔？」

塔洛斯沒有回答，只笑了一笑，然後輕輕拍手一下。

明天待續》。

因為成個月都更新得好慢...

少年 你太年輕了

有冇見識過，成年都無咩推進過～

咁你係咪應該覺得做返小小野去補償

Btw，最近玩咩驚

睇黎我grad都仲未完

06上去弒天上唯一

梳，又是ot night

幾時

買咗蜘蛛俠未玩

我賭一條今晚無文

隨著掌聲響起，眾人只見塔洛斯身後，忽然有一團巨物，從平地突然出現，向上攀升！

那東西上昇的速度極快，瞬間已有數十米高，眾人稍稍定神，才看得到那是一座表面佈滿特別紋路板塊，呈螺旋狀的巨塔。

不過，眾人此時發現，那東西呈半透明狀，雖然塔高參天，但還是能看到其背後景色，而且，如此龐然巨物從地而昇，地面卻沒傳來一絲震動。

「這巨塔不是實物，而面罩投映而成的擴增實境畫面。」本亦感到有異的香川，忽然醒悟，「這面罩還真是不簡單。」

人來，鳩頭鍘伺候！

呢隻幾好玩
啲人話好似Batman果隻Arkham Knight咁

終極壓線

好中意Arkham knight

🤟🏻

睇你fb啲相見到咁多公仔就知你係Batman die heart fans

Spiderman好好玩
算係將arkham knight最繁瑣嘅收集減少咗

chop

無啦 斷左啦

拉鍊裏的獸魂

推推推

棄左一年
一日睇曬

上次早兩年睇嘅時候係去到小諾要救子誠
上星期由頭睇過，都係冇咩分別

中秋會唔會多文

我feel到有梳味

梳... 要搞埋單大野先..

得龜仔你可以長命睇落去
我地唔得架

肯定唔會

仆街，求邦拿賜我力量

究竟我下星期成功無颱風無雨下在沖繩求緍行禮影相加考到A仔先定魔瞳結巨先？

賭晒我全家D. J買魔瞳未有結局

咁希望個風吹來香港

吹來香港無影響 我全部沖繩搞

邦拿月圓之夜會唔會有

究竟邦拿長命啲定讀者長命啲

中秋節快樂

中秋快樂

中秋節快樂

Btw 文呢 無文唔準落樓下賞月

聚集此地的皆是學識廣博之人，不過片刻已全和香川一般，猜到眼前巨塔的虛實。

「咯咯咯，香川圭佑先生，你猜對了。」塔洛斯眼光忽然穿過重重人群，落在香川身上，「太陽神教邀請各位至此，就是希望重建巴別塔！」

聽到塔洛斯的話，四周又是一陣詫異之聲。

中秋都好忙啊...但出兩句喇哈哈...

我要去到十月一先可以再更新了...

但我唔希望吹到黎，吹正既話我會好慘

Why 雖然我都會

出年十月一？

借問聲啲書賣成點
有無得繼續出

每當打風，我既工作就會有啲麻煩既職務

我都係，但宜家又話吹番日本

出版社個目標係賣幾多

出版社執笠

吹去台灣，菲國同上海或者玩碟仙式原地自轉都唔好去日本香港

遲啲update大家

輕輕一推

邦拿：我要去到十月一先可以更新

四周又是一陣詫異之聲

照計應該唔會驚訝喎

又唔覺好詫異，由入坑果陣已經有呢個覺悟

詫異之處係竟然因爲有人覺得詫異

已成習慣了

快啲出下一本啦

鬥長命

梳呢

咪講咗 10/1

今年十月一？

係出年一月十

個風打正日本...

你喺日本咩？

邦拿，我順利飛到沖繩仲差少少就詛咒成功

打正但影響唔到我，就快開始計劃了

成功了
有個老襯從此被困

恭喜呀！

不過我又好似失戀了

恭喜啊

the best is yet to come

文呢

梳...仲忙緊...聽日！

恭喜

公公成日放負

10月2啦

護士結婚了，病人不是你？

全靠魔瞳的詛咒

多謝，感謝全能魔瞳跟我對賭

不出所料 果然係冇文

今晚要繼續梳

點解要咁對我。。。

我無同過d護士聯絡

綠帽人生

仆街，又打風，飛一轉遇兩個風，個靨有幾憎我

個天

但你求婚成功

但未影完結緍相，天氣仲係咁影唔到要改機票
我星期一求婚成功，星期二行禮加影結緍相，跟住星期四繼續影相

星期四可能影唔到

求完婚即結咁刺激

咁心急！
幾時做埋爸爸？

佢唔say yes我可以即時跳海
我地唔擺酒所以玩激D
好似私奔咁，行禮只邀請左一個fd來觀禮

我註左冊就去家計會紮左佢
最憎細路

點解唔一早紮？
早紮早享受

今日都係梳

私人醫生做九千幾
結緍後家計會九百幾

差價9千，享受幾多次抵得返？

咁究竟同女朋友/老婆做一次成本係幾多先

起碼計一計爽既程度都唔同先啦

一個月冇入嚟，10分鐘睇晒

不過都係梳

恭喜巴打

但咁耐都冇入來都係梳

沖繩吹到人都企唔穩

小心安全

追到live 了， 都仲係梳
倒J 今晚都係

邦拿今晚梳係神嘅安排蒞！

走埋今日數
聽日一定有

條j 保得住

見到53個comment心諗起碼有一段啦
點知

無人會再信你

係唔信嘅咪試下賭j

一齊落注

我賭一條有 一條冇

咁佢唔出都冇野好輸

就算佢出都冇得贏

一定有 除非無

今日all in有
燈

你個名就快應驗

出一個啊字算有定無

「這顆藍色星球，從來都不是人類的根源，唯有伊甸，才是我們的真正故鄉，咯咯咯。」塔洛斯抬起頭來，看向蔚藍無雲的晴空，「寧錄大人乃是挪亞曾孫，是始人亞當夏娃的直系後代，所以一直明白這道理。在遠古時，作為君王的他，曾傾舉國人力，花了數十年的時間，建成一座遠超其時科技水平的巴別塔。不過，就在巴別塔建成之時，魔鬼的頭兒撒旦卻突然殺到，並使計毀了巨塔。從那時開始，魔鬼們驚覺寧錄大人的計劃，便一直阻繞破壞，寧錄大人因此不得不潛行千年，目的就是要等待適合時機，重建天塔。」

「可是，既然寧錄……寧錄大人，在數千年前已設計好巴別塔，以太陽神教現在的人力和技術，請問……為甚麼還需要我們呢？」香川謹慎地問。

梳,頭先電腦突然壞左

咁喱家繼續啦

明天吧

巴別塔唔係神阻止人登天先摧毀咩？撒旦同神對立又點會幫手阻止

btw，等左成個禮拜終於有文，滾動

廿秒睇完

巴打再睇過啦
呢個故裡面，教會都只是撒旦創造的

終於有文

「寧錄大人首次建塔時，整座巴別塔可說得上是設計精密。不過，許多年後，我加入太陽神教，重新審視整個建築時，又發現到不少漏洞。這數千年來，我不斷改良巴別塔的設計圖，可是每隔一段時候，我便會注意到設計上的不足，又總是有一些新的改良想法。」塔洛斯瞇眼看著香川，怪笑道：「智者千慮，必有一疏，更何況是巴別塔這逆天工程？齊集於此地者，皆是一等一的天才。我自信卻不自傲，因此我堅信，唯有集思廣益，集合人類的顛峰智慧，才可以保證我們，真正『回家』！」

說罷，塔洛斯輕輕拍掌一下，矗立於眾人眼前的虛擬巴別塔，忽然應聲一晃，以倒帶形成，分裂成無數精細部件，飄浮於空。

在場之人，皆是各類工程的頂尖精英，目光過人，看到那些建築部件，立時如見珍寶，無不讚嘆嘩然。

習慣了⋯

終於忙完！（暫時）

好似差啲野

今晚會唔會有文呀

「咯咯咯，我需要你們，寧錄大人需要你們，太陽神教需要你們，全人類亦需要你們。這個座名叫『地球』的牢獄，快支撑不住了，我們人類只有一次機會，回到伊甸那家，也是到了那兒，我們才有可能，達到那永恒之地。」塔洛斯收起笑臉，正容說道：「所以，這座巴別塔，必需由我們一起完善，一起建成！」

塔洛斯說得誠懇，現場眾人聽著，也感動容。

香川雖一心想要離開雅盧，可是他本就是一名好奇心極強的工程師，看到那些如藝術品般精細的先進零件時，亦是如痴如醉。

不過，當巴別塔「分拆」到更深入的結構時，香川察覺到一些異樣。

同一時間，他聽到周遭有數人也是「噫」的一聲，似乎亦看出當中奇特之處。

「咯咯咯，看來你們當中已經有人發現了。」塔洛斯怪異的笑聲，在眾人面罩中響起。

「你發現甚麼？」蒼井光希忍不住向香川問道。

「蒼井小姐，你仔細看看。」香川遙指那仍在拆解的虛擬巨塔，詫異的道：「你看，那結構……沒有覺得很熟眼嗎？」

明天待續！

火箭？

看到那些邦拿忙完，立時如見珍寶，無不讚嘆嘩然。

原來就枚又爆po

我幾時先有得出場

開post時間喺7月22號

蒼井光希凝視巨塔半晌，神色漸漸變得驚訝，口亦不自覺地張大，「這不就是……這不就是……」

「這根本是個發射塔啊！」香川搶先把話說出，詫異萬分。

巴別塔外表特殊，有別世上任何一座建築物，可是當看到其內部時，曾參與太空項目的香川，自然立時認得那些接觸多年的結構！

直到此時，幾乎所有被塔洛斯邀請至此的工程人員，都已認出巴別塔的結構本質。

就在眾人目不轉晴，細細咀嚼那巧奪天工的巨塔時，一道奪目強光，突然從高空閃起，惹得眾人本能地以手掩目。

「自古以來，人類一直對天空充滿幻想。無數神話傳說，多半以『天』為故事主軸。千百年來，人類苦心詣想要接觸天空、佔據天空，是因為我們的基因裡，知道『家』不在這地上，而是存在於那難以觸及的虛空之中。」

大結局

好日子

時光飛逝

太空戰?

進度緩慢

有文呀

但係魔鬼唔識飛 幾時發明到對翼

穩步前進

等E卡樂B

要上太空同天上唯一對話
啲劇情有啲似…

天使高達 死神高達咁樣

似咩

可能唔識飛呢

殺那

無睇...咩來

高達

強光閃現的同時，一道雄渾的男子聲音響起。

有別邊先前塔洛斯說話時，聲音在面罩裡迴盪，這道男聲卻像是有人在眾人的耳邊說話似的。

這時，半空中的強光漸漸變弱，眾人視力再次回復，只見頭頂高空，有一渾身赤裸，背有一雙修長焰翅的男子，正飄浮於空，俯視眾人，正是寧錄！

寧錄微微垂頭，雖雙目緊閉，地上眾人卻有一種渾身被看透的奇異感覺。

寧錄慢慢下降，眾人自然而然的向外散開，留下正中空地，讓他降落。

無睇...

魔鬼洗唔洗呼吸

焰翅？

魔瞳完結前我仲要咩詛咒

自從出完書，進度又慢左咁多

輸出一波有Cd

只見寧錄著陸一剎，背上焰翼突然散開，金焰靈動地流竄到他臉上，匯聚在右眼處。

寧錄睜開右眼，眼內竟是空洞無珠，而團團金焰則像有靈性、自動流進那眼窩之內。

就在寧錄闔眼前的一刻，站在遠處的香川剛好看到，眼窩裡的火焰，似乎化成了一頭小鳥。

現場軍人見到寧錄從天而降，立時原地肅立，恭敬行禮，連塔洛斯也是微微垂首，以示尊敬。

一眾工程人員狀，一時手足無措，不知該作甚麼表示，這時，卻見寧錄擺一擺手，笑道：「不用多禮。你們，都是我的家人。」

寧錄微笑說道，雙目依然緊閉。

雖渾身散發著壓人氣勢，不怒自威，但看到寧錄的笑容時，原本緊張萬分的眾人，心頭頓時一暖，連原本甚是崩緊的香川，也不自覺放鬆起來。

看著那笑容，香川只覺如寒冬沐日，份外暖和。

要

火鳥嘛～

中六合彩，包起我

前排好Q忙，會加番速

第三本幾時面世？

想加啲新外傳

想睇靈簫出出入入？

悟空，拉哈伯
想睇邊個

衰貓

近排先睇晒之前啲文
好好睇 樓主究竟出咗幾耐

又一個...

歡迎嚟到有生之年之作

你確定係有生之年？

唔好再講喇

剩係睇呢個post真係有生之年都未完到

喵

唔好樓主咁生外
出咗十三年了

話說訂咗兩個宜家傢私櫃，但師父送到來，因為櫃貼唔到牆唔肯裝
所以今晚要砌櫃 梳！

呢個走數理由都幾新穎

最想睇理由係（老婆中左）梳

叉住咩，個仔十八歲前佢都無時間寫文ga la

個藉口夠潮，我buy
就比個機會你聽日補翻數啦！

新式梳法

宜家d 櫃好易砌，下次早d 講我地幫手砌
你出文

真架！

唔肯裝打去佢公司
唔肯就退

好多可以裝只係麻煩啲 佢地就搵藉口唔裝
大下佢地打去公司就會心虛

那是一種，香川久未嘗試過的溫暖感。

上一次令他有這感覺的，就是亡父病逝前的一個擁抱。

「從古時開始，那些狂妄自大、自以為能控制我們人類的魔鬼，一直只著眼於地球上的鬥爭，攻城掠地，讓我們成為他們的棋子，互相撕殺。可是，我們人類的終點，從來不在這地上，而是在那遼闊的天空之中。這些年來，我一直深深潛藏，只在黑影裡推動一切，就等待這一天。」

寧錄雄渾卻又有磁性的聲音，直接在眾人耳邊響起，聽起來份外鏗鏘。

「巴別塔，從來都不是一座純粹的高樓，那只是因為其時的人或魔鬼，皆沒有那超前於世的視野。巴別塔，其實是世上第一座火箭發射塔！」寧錄閉眼「掃視」眾人，笑道：「至於你們，皆是我種下的種籽。來到今天，終於長成繁華，能夠帶領族群回家。」

太遲..有屋企人開門...

幾千年前就已經有火箭發射塔？

極粗略版本

06識飛點解仲要火箭

飛機都上唔到太空啦

有其他人架嘛

聽到寧錄證實心中猜測，所有人還是忍不住臉露驚詫。

「當日，我竭盡所能，成為一方霸主，目的就是希望可以帶著人類，回歸伊甸。雖然撒旦多番阻撓，想我們人類繼續留在這地上，陪他們魔鬼承受劫難，可是，當初的魔皇已氣數將盡，相反我們人類，只要團結起來，便能強大得難再任由他們擺佈！」寧錄說著，頓了一頓，收起笑容，道：「「我們的始祖受那天殺的撒旦所累，被天上唯一趕離伊甸，更使所有人類要陪同那一群低劣的魔鬼，在這地球受罰。不過，我的家人啊，我們的懲罰要完結了！始祖們確實犯下不可寬恕的罪，但他們的後代，已償清他們的債！而現在，是時候回家！」

說罷，寧錄輕輕拍手一下，眾人只覺眼前一花，接著便看寧錄身後，忽然多站了二人。

與香川同行的所有人立時認得，寧錄此刻身後二人，正是人馬天使『夜』與『晝』！

兩名少年人馬收起先前的調皮笑臉，反是一臉恭敬認真的朝寧錄微微垂頭。

寧錄雙眼仍閉，卻顯然知道兩頭人馬就在身後。他伸手往後一遞，『晝』便突然伸伸出食拇兩指，在自已右耳耳窩中拈了一拈。

看到『晝』突然有此不雅舉動，香川正心下奇怪，接著卻見『晝』平舉手掌，掌心中突然多了一根銅棍！

今日唔壓線係唔係仲有多一篇

無了．．．明天一早番廠

仲諗住悟空仲有戲份

個故大耐

已經唔記得悟空係咩料了 佢係魔鬼？

屌你～佢七君來架

開始多文

哇屌有文

點解大家都要收喺耳仔

1001

剩係記得佢係咁金蟬脫殼
脫到自己功力大減

悟空

悟空 rip

七君之一連交待都無就收左皮

又要開新post了

悟空唔係背叛咗撒但咩，點解俾天使收咗皮

1001近了